喺香港，唔係做醫療、法律、金融、工程

喺香港，唔係做醫療、法律、金融、工程
係咪注定一世冇出色，冇得發達向上流動?
點解我想搵份science-related 嘅工都咁難? (e.g. 科研)

工程
engine狗真係好中意痴埋其他到黎拎光環

連登一早叫左你唔好讀

醫療、法律、金融、工程

hk no engineering

想搵science-related 既工 又需要 Master / PhD degree ， 本來選擇已經夠少，無得做

做IT, Computer Science 都係 science.

屌工程狗都學人講出色喎食撚屎啦
係啊我屌撚緊我自己啊

減返工程走先，香港無工程

利申: 工程狗

公務員

全職賭徒

冇家底嘅得醫療同公務員揀

年中有幾多傻仔睇左依啲po,真係以為工程係一份專業讀左工程又做左工程，最終悔恨終生，恨錯難返。

工程唔入流唔該工程

工程出名食你唔飽，餓你唔死
何來發達向上流動？？

做IT programmer

學寫code
寫兩行就改變世界
開間facebook賺幾億都得

What you think is what you get!
正能量！

醫療、教育、社工、IT

工程、法律、金融

好想知個兩行到底係咩黎

醫咩療，唔係醫生/physio/視光 請收皮

工程算啦 全部得返堆二三流分子
香港讀工程最勁果批都轉哂it 金融

護士點會收

我講個3個工種做私人好多都可以月入6位數，護士有幾多個得?

工程有得向上流動
讀書果陣呀sir都話工程係餓你唔死 又冇得發達

教育社工都走黎拎光環

工程都okay

工程你做到AP RE professional 果個level再入政府就有向上流動機會
處長都有得你做

入到WSP咪向上流動

好想知視光點六位數？驗寫輪眼？

Hello world!

唔會有法律
因為係行緊人治

工程狗先唔會話做工程有出色
得行外人會覺得工程有錢揾

做工程嘅先係講＂做工程係狗＂講得最大聲嗰批

連IT都俾人吹奏

HKNoIT呀ching

醫療

工程、法律、金融、教育、社工、IT

你依句野笑到我仆街

上面d 辛苦工

非medic ，dental既醫療都收收地皮

讀緊ployu 3寶

醫療券

dental有邊個取代到，點解收皮

係得行外人先會拍埋一齊
未聽過工程狗會自己咁講

更加從來無聽過行外人會將佢地拍埋一齊

有個非字

做醫學美容揾女人錢

係咪揸住醫療券既長者日日去驗有冇寫輪眼 視光就有六位數？

非medic 、dental既醫療都收收地皮

其實依家d人係咪唔識用頓號嘅呢

基本上係，醫療券睇視光師要預約，好好生意

2寶應該ok

而家limit set左做500/year
之前冇limit
平均一個case 去到$2000+

樓豬邊到人黎

標題最尾個2隻字係咪有咩誤會

有咩咁好笑